BF用電動牙擦當震蛋。。。

開頭有啲抗拒 但後尾爽到。。。叫到晒拆天 示意圖

留名學嘢！

係咁轉我個陰蒂

點改裝支牙刷

最好幾枝綁住一齊用
好似8枝拼砌出一個米字咁

推介畀大家試下

鮑魚刷...！？

震完咪成枝都係屎

啲閪屎當牙膏用

Ching識貨

今日終於試咗

係咪用超音波震？

痴線但笑左

係咪佢覺得你臭想擦乾淨呀

唔會囉 我成日都灌啲香水入去

遲啲挑戰用鬚刨

樓主有J